明珠大電影 加州大地震2

即刻去睇Netflix 都冇乜波睇
係cut 左呀媽喊

有冇link

竟然爆post

Netflix 有

如果係真 死幾百萬人都似

好少可以爆post

個女成套戲賣點之一, 重要著背心. 濕身, 導演好野

美國要UN救

條仔

準備俾美帝洗腦

應該係要cut到啱啱好完咗個時間

un咪即係美國

細佬

世伯我嚟屌你個女喇

毒撚人生贏家

好似斷左隻腳

條仔最終贏家

大美國主義

rock

有女屌了

咁都要show下支國旗

the rock仲唔出動救人

有冇災難片係中國拍
突然覺得播美國災難片好似係笑/咒緊

點都整返支美國旗

完

變左真係bay area

條撚樣曠工

臨完場先爆post

建國大業

屌tvb 得幾分鐘都要分開播

呢幕短到，主要用黎播片尾

cls開2

唐山大地震囉
煽情到爆

消防份工呢

不嬲災難片都會咁
明日之後都係咁

毒撚有西屌了

炒佢魷魚

點解唔係再出動救人？

轉台睇刑偵

1001

條女挨落ben嗰陣 個樣好楚楚可憐好鬼正

一早唔記得自己係消防

係咪high school musical 男主角？ 唔太認得名

剛剛好

之後仲有冇 冇我就轉台

此po已完

去救ex個陣已經唔記得

即刻google

細佬最慘 冇女屌

巨石，假公濟私
有事去救自己人

btw 如果唔係咁邊有戲做

你又知？

睇住啊哥屌女

日日屌Daddario係咩感受

開心share

最後 the rock
比太陽曬瞇住眼望遠方

扯撚左

阿哥一定唔會比佢玩3P

我第一次開post可以上到熱門

獨食正仆街

美隊都推唔到2個post

呢套都煽情 不過無支那個套咁出

後父表示：我死撚左冇得屌

條仔高度差少少

轟天猛將都係過氣的硬漢，有冇人記得班老鬼

有教授女助手名未

望住對波 望住對眼 再望埋個樣 聽埋佢d淫叫聲 真係世界級享受

件衫遮哂對波都無野睇

個個好似係記者黎架

搵到條咁既片
有冇巴打知出自邊到?

Post 1有講

以為仲乜有續集，原來係爆post

又要打丁

啱
我都係葡萄下姐

後生d 嗰個喎，唔係個記者

True detective

好似係

沖涼果條喎?
都係true detective?

key落去

deep fake

sia d 歌真係好q 正

重覆睇幾十次都唔會厭

不行了

明珠台九點半post竟然可以開到第二